0.058買左加幣 應如何步署

狗幣

唔驚
我今晚叫我條o靚elon出個tweet吠兩聲
過兩日個價就返嚟
你而家唔加倉唔好話我唔提你

0.058 喎，樓主有啲膽識

0.58睇完笑左出聲
樓主係超級大傻仔

利申 0.38

試下溝到佢變0.58

狗幣幾時去過咁高

0.07 路過.27 又入過

坐吓就贏啦

放晒